［劇透］ avenger4 bugs

點解iron man最後要攞啲石返黎撻去消滅thanos佢地而唔係用啲石嘅力量去打爆佢地 thanos用粒power stone都搶到5粒寶石返黎 iron man有6粒都唔夠佢打？🤔

我睇左幾次都係唔明樓主想講乜，是咪我問題？

而家啲戇鳩仔係咪一諗到啲濕鳩想法就話係bug

因為iron man唔續約

即係iron man拎啲石嘅力量去同thano大軍打交

打爆哂佢地咪唔撚駛死🤔

撻手指咪即係用寶石力量囉 做乜呀